其實住Hall唔應該規限男女同住

唔比男女同住既原因係咩 我諗大家都知
就係唔想啲學生係Hall瘋狂扑野

但係啲les婆同埋gay佬就打破呢個規則
所以為左男女平等 更應該男女同住

有冇巴打認同

岩牙

唔好on99,你網上講就兇狠，實際一定老尷到仆街

有無實際行動

岩

依個真

屌你我梗係想啦

男女同住好多生活習慣嘅差別會搞到好尷尬，所以真係要諗真少少
雖然我係外國讀書係男女同住一dorm (當然唔同房)

有冇例子

全中，啲女人真係煩過西，細細聲傾謁都要call管理員

從來唔清潔，次次都係班仔頂唔順幫佢搞，搞過一次就當奉旨咁

晚晚同一個女仔同房都咪話唔興奮

傻啦 啲女唔執野
污糟到仆街